係未所有信用卡 次次用個時都要手機sms

唔係
就算同一張都唔一定有sms

唔安全果D咪無囉

俾返張卡人啦

想問屋企人借張,幫手訂貨, 但佢地又唔得閒即時睇手機sms

自己唔識申請一張?

有tap&GO,. 但又要落街增值

信用卡咁易申請都自己整張
咁無人幫到你

網上消費 基本上都要 如果唔係 有人執咗你張卡 係境外亂碌 咪大鑊 捉又冇得捉

Tap&go 可以用轉數快

八達通Master 唔洗短訊

呢d係個商户set架 唔關發卡銀行事
唔好亂答啦大佬

oepay master同tap and go咪得
不過正常有番長工都好難冇卡

無卡交易個SMS OTP係視乎商戶要求
利申銀行狗

ae唔洗

HSBC Red Card未收過SMS。
咁冇保障搞到我有d驚。

AE唔洗